有無人睇過油麻地個間杏晁中醫診所？

上星期腰痛
約左星期六睇呢間野
有無ching去過睇？

睇針灸推拿